對抗狗鐵！！！全民跳閘！！！

【逆權運動】為防示威衝擊 港鐵正午起彩虹至調景嶺站停駛 九龍灣至藍田封站

大家一齊攬撚炒！！！

政府同狗鐵有意串通！我地就連狗鐵都反埋

有手足或者市民唔夠膽跳

就約埋一班一齊跳

再唔係就一齊守閘比人直行直過

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

全民跳閘

10連成功

跳!

跳閘！！！

全

民

跳

閘

推